［HKCC] gym房上堂喺邊度報？

有冇人知喺邊度報cc上健身室使用方法,因為好似hhb有新開gym 房🤔

hhb鬼有gym

聽cc個introduction 話有新開？🤔🤔

係myhkcc到報個fitness courses 不過可能未有堂
不過聽朋友講 HHB gym房得幾部機，可能去ｗｋ好Ｄ

Thx Ching 🤤🤤

Asso仔冇資格做gym 讀書啦on9仔